# ΕΑΠ - Νικόλαος Κόλλιας - RL Game

Το παρόν repository περιέχει τα project της διπλωματικής μου.

## Περιεχόμενα

Φάκελος "RLGame". Περιέχει το Unity project του παιχνιδιού (RL Game Client) που ανέπτυξα.
Φάκελος "ServerAndMp". Περιέχει τα project του Server και του Μηχανικού Παίκτη που χρησιμοποιήθηκαν απο προηγούμενη υλοποίηση (του Κ. Γιατζόγλου) με τις αλλαγές που έκανα για την ανάπτυξη του παιχνιδιού.

## Χρήση

Χρησιμοποιήστε οποιαδήποτε έκδοση του Unity για να ανοίξετε/τρέξετε το project του RLGame.
Χρησιμοποιήστε Eclipse η IntelliJ IDEA Community για να ανοίξετε/τρέξετε τα project του server και του μηχανικού παίκτη.
